（真心想知）其實派錢有幾難？

香港幾千億盈餘世界最高
除番位位四十萬
全部都係市民血汗錢唔係政府賺番黎
唔派留黎做咩？養支蛆定養南亞狗？
依家叫你還番7000蚊比人都咁多聲氣
唔講以為個幾千億係你祖輩留番黎比你

個幾千億市民架
大多數人讚成派你就做啦公僕
明明係個米倉派幾袋米就可以另到9成9港豬收聲
短視藍絲廢中廢老轉哂槍頭支持政府
後生仔同中產有甜頭繼續麻醉自己做奴隸貪官享清福
社會和諧港共官員獲共慘黨讚賞
一舉三得
死都要扮哂野話要錢建設社會都唔肯分比奴隸
香港人聽依句由97聽到依家啦
個幾千億做左咩建設性野？送比支蛆？
就算建設一人送十皮都夠啦
你有港英一半心肯做實事 我送番7000比你又點話

好向佢阿爺交待兼領功

唯一原因就係係狗官同中國人眼中
香港人賤過狗
就好似屋企隻狗食開狗糧想食好d牌子
但個主人嫌落去買哂腳力
屋企有幾百億都懶得買

根本唔係有無錢建設同有無能力派錢問題
而係香港政府當香港人係狗 大陸人變上等人
試下依家大陸人叫政府放寬來港規限
香港政府即刻9秒9立法

平時又話反對黨拉布阻礙社會進步 屌人拖
依家拉布個個就係你呀 港共政府
做野做快d啦 拖咩9 平時又話拉布影響市民

派7000買香港人心
唔派7000 藍絲都變黃絲
阿爺唔會咁蠢掛

當然唔排除廢官派錢咁小事都要搵阿爺agree
香港人賤過狗

揸數條友個腦裝屎

佢睇死唔派都冇人反

派錢唔難

保官位難

人地咩心思你唔 明？留錢進貢刁大大 咁你明未？

人地仲想進一步升官進爵

財政司司長升上特首是好有可能

前題係你識做識留錢比支共

升做特首呀

前題係忠心

做佢阿爺運運財童子

要做大白象

難在高官自己咁多錢，都要眼紅市民拎幾千蚊

其餘上繳中央

就係咁 派錢佢地唔會拎 佢地冇任何優惠

條港豬澳大橋超支1200億又得 夠派每人萬五蚊

關佢鳩事咩而家係唔派得

慢左自膠

你仲唔明白？
庫房d錢唔係屬於香港人
林鄭月娥亦唔介意你哋嘈或者藍絲反
只要佢做得夠低賤又可表忠
佢就可以連任

其實而家食緊同未來有得食長棒班公務員
既財政負擔
已經等於所有財政儲備

比大陸乞丐 => $500, 香港清潔工 => 一粒朱古力

當中隱含啲咩, 自己慢慢參透

難在派錢都可以攪到PAT屎咁